［分析 post] 如何界定贏輸？（推，14 歲少年中實彈）

先客觀分析一下呢場運動的主角：

親政府： 黑警，偽黑警（武警），偽示威者，黑幫，暴力藍絲，黨鐵高層，親藍絲中資

示威者： 勇武，和理非，全香港大部分市民街坊，各行階級，公務員（可以再加）

再分析一下目的：

親政府：想繼續香港呢一個生金蛋的雞，保護自己的資產

示威者：政府回應6大訴求，包括撤回暴動定性，成立獨立調查委員會，釋放被捕人士，實行雙普選及撒回條例（現在是緊急法），解散警隊

再定輸贏：

親政府： +成功令民心歸向政府，香港回到6月初
-成個政府被秋後算帳，被制裁，香港
實行雙普選

示威者： +成功取得6大訴求
-運動被鎮壓，香港變成廣州的一個成市，再線成新疆，民心轉向政府

個人分析：
作為一個局外人睇，前線撒退不等於敗走，即使現在沒有人上街，全香港人都很不服政府。所以，請三思一下用火魔法對運動有沒效？

另外，我為自己的言論說句對不起，有人用火魔法時TK 左 now tv 記者，我收回之前割蓆的言論，但我想對now tv 記者講句唔好意思，對不起。

最後，推下14歲少年被popo開中實槍

話你知咩叫和勇合一